不過係我唔搵你 你就唔會搵我

我地就係咁簡單 唔係咩？

若有一天公開明目張膽的愛

會，但係非必要都唔會搵你囉

搵完我傾兩句又開始hea覆

係 想點
朋友咋

但係我搵你 明明應該停嘅時候你又會講新話題

係你想搵個人攝下時間 定係點

同我講野太悶了

你呢排忙咗咁多嘅

佢想玩尻你

我決定唔覆 搵我都唔覆
痴撚事 成個on9咁比你舞

線